"你們真的不再是美國人了，你們是大科技的產物和大科技的生物。" - 朱利安尼先生對大媒體和大科技審查制度的評價

"你們真的不再是美國人了，你們是大科技的產物和大科技的生物。" - 朱利安尼先生對大媒體和大科技審查制度的評價

"You're Really Not Americans Anymore. What You Are, Are Creatures of Big Tech." - Rudy Giuliani on Big Media and Big Tech Censorship (Video)

係

點諗到美國人可以咁愚不可及，咁容易被控制影響，一個二個無批判、無腦

朱隊友

In fact two of my podcasts have been taken down. I believe the reason is, is in those podcasts I assert that states actually voted for Trump rather than for Biden and I’m accused of, of somehow fomenting violence by saying that. In each one of those states I have enormous amount of proof that what I’m saying is true. I have affidavits. I have in some cases videotapes. I have scientific analysis. I have examinations of crooked Dominion machines.

People are entitled to look at it and decide whether I’m telling the truth or not. But all of that has been cut off. All of that has been kept from you because you’re really not Americans anymore. What you are, are creatures of Big Tech. They have a right to decide what you know and don’t know. They have a right to decide whether you should find out about the criminality of a man running for President of the United States. They have a right to keep from you the evidence that possibly and I believe actually, votes were stolen in such large numbers in the 2020 election that not only did we elect a man with a 30 year criminal background but we elected him illegally.